人真係好蠢

有人做咗100件事對自己好，但只要佢做咗一件差嘅事，就即刻遺忘哂嗰100 件事，個腦只會不停喺嗰一件事上打轉，點解咁蠢

唔計嚟排啲大鑊野 港鐵啲服務咁撚好 又快又準時設計又好 只有時壞車點俾連登狗屌

都俾

唔講以為無畀錢搭車

你要知呢啲叫責任

咁地鐵準時99次先遲1 次唔見你感激？反而jer 住人
老老柒柒你去下外國再翻嚟你就知地鐵幾好

因為唔使食兩舊屎而覺得質你食一舊屎嗰個好好人 斯德哥爾麼

港鐵都屎咁你唔使搭